垃圾教宣教 ［tg谷］

想宣傳垃圾教嘅美妙
但得教主（我）一個
想招谷友！
[member］ [/member]